{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7010578'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-09-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "초간단소고기미역국만드는법 생일미역국만들기"
    },
    "text": "超簡単·ごはんの作り方 誕生日わかめスープ作り\\n\n僕の誕生日を迎えて、セルフ誕生日わかめスープを 作ってみました。 しかし、ミスで塩を入れすぎて味が痛くなりました。 それでも味は良かったし、自作のあんぱんと一緒に食べたら特別な感じでした。 誕生日にはいつも特別な食べ物を食べた方がいいと思います。 そして誕生日だけでなく日常にも特別さを加えたいと思いました。 これからの日々も良い食べ物と共に特別な瞬間を作っていきたいです。 しかし、塩の量の調節に気を使わなければならないと感じました。 これ以上塩を過度に入れないように注意しなければなりません。 美味しいわかめスープと一緒に過ごした誕生日は記憶に長く残ると思います。 誕生日プレゼントもいいですが、一番大切なプレゼントは元気に過ごすことだと改めて感じました。 私の誕生日は私にとって特別な時間でしたし、これからの新しい一年も楽しみです。 , 調理時間:30分以内、材料:乾燥わかめ、牛肉、水、ごま油、コインスープ、にんにくのみじん切り、カタクチイワシの魚醤、醤油 、レシピ:ワカメは冷水に浸かるだけ入れて15分20分間ふやかしてください その後、ふやかしたワカメは3回ほどすすいだ後、ふるいにかけて水気を切って手でぎゅっと絞ってくださいミキシングボウルのざる牛肉はキッチンタオルで押しながら血を除去した後、鍋にごま油15スプーンと(エゴマ油も使用可能)血を除去した汁用韓牛または牛胸肉を入れて中火で炒めてくださいキッチンタオル 鍋料理スプーン 牛肉の表面が火が通ったらふやかしたワカメを入れて約5分間中火で炒めてください床にくっついたら水を少しだけ入れてください その後、水または出汁を18L入れて コインスープを2粒入れてください だし汁は昆布だしや米のとぎ汁をご利用いただいても結構です にんにくのみじん切り1スプーン、いわしの魚醤4スプーン、醤油12スプーン、中強火でぐつぐつ煮込んでください わかめスープは長く作るほどおいしいです 強火で沸騰したら、その後中弱火にして蓋をしてさらに20分間煮込んでください 足りない味付けはカタクチイワシの魚醤か醤油を追加してくださいおたまご馳走です。",
    "QA": [
        {
            "question": "誕生日わかめスープの作り方はどうですか？",
            "answer": "ワカメは冷水に浸かるだけ入れて15分20分間ふやかしてください。その後、ふやかしたワカメは3回ほどすすいだ後、ふるいにかけて水気を切って手でぎゅっと絞ってください。牛肉をキッチンタオルで押しながら血を除去した後、鍋にごま油と牛肉を入れて中火で炒めてください。牛肉の表面が火が通ったらふやかしたワカメを入れて約5分間中火で炒めてください。床にくっついたら水を少しだけ入れてください。その後、水または出汁を入れてコインスープを入れてください。にんにくのみじん切り、いわしの魚醤、醤油を入れて強火でぐつぐつ煮込んでください。沸騰したら中弱火にして蓋をしてさらに20分間煮込んでください。足りない味付けはカタクチイワシの魚醤か醤油を追加してください。"
        },
        {
            "question": "ワカメスープで使う材料は何ですか？",
            "answer": "ワカメ、牛肉、水、ごま油、コインスープ、にんにくのみじん切り、カタクチイワシの魚醤、醤油です。"
        },
        {
            "question": "ワカメスープの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "ワカメスープを作る際に気をつけるべきポイントはありますか？",
            "answer": "塩の量の調節に気を使い、過度に塩を入れないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ワカメスープと一緒に食べるおすすめの料理はありますか？",
            "answer": "自作のあんぱんを一緒に食べると特別な感じがします。"
        },
        {
            "question": "誕生日に特別な食べ物を食べることの意味は何ですか？",
            "answer": "誕生日に特別な食べ物を食べることは、その日を特別なものにするための方法です。また、日常にも特別さを加えることの大切さを感じます。"
        },
        {
            "question": "誕生日プレゼントは大切ですか？",
            "answer": "誕生日プレゼントもいいですが、一番大切なプレゼントは元気に過ごすことだと感じます。"
        },
        {
            "question": "ワカメスープを作った誕生日は記憶に残りますか？",
            "answer": "美味しいわかめスープと一緒に過ごした誕生日は記憶に長く残ると思います。"
        },
        {
            "question": "誕生日以外にも特別な瞬間を作るためには何をすればいいですか？",
            "answer": "日常にも特別さを加えるために、良い食べ物と共に過ごすことを心がけましょう。"
        },
        {
            "question": "誕生日はどんな特別な時間ですか？",
            "answer": "誕生日は自分にとって特別な時間であり、新しい一年も楽しみな時間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 677,
        "QA": 642
    }
}